[ 情境題 ] 警隊係咪會被DQ?

如果議員宣誓嗰時因為唔尊重宣誓 而被「取消資格」及失去議席
噉警察入學堂宣誓
「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人 」
但佢地又亂噉打人 又記你老母 又話人自由閪
係咪有對他人懷惡意及敵視他人之嫌
噉係咪違返咗誓詞/證明佢地唔係真心噉宣誓?
噉係咪可以DQ佢哋?
噉係咪可以解散警隊?